<!DOCTYPE html>
<html lang="hu" class="no-js site-24">
<head>
	
	<meta charset="UTF-8">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no">

			<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com">
				<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.gstatic.com">
				<link rel="dns-prefetch" href="//s.24.hu">
		
			<script>
			var enabledAppRecommendation = true;
		</script>
			<meta name="apple-itunes-app" content="app-id=379440463">
				<meta name="google-play-app" content="app-id=hu.sanomamedia.hir24">
			
	
	<title>Semjén Zsolt: Csúszik a velemi hotel újjászületése | 24.hu</title>
<meta name='robots' content='max-image-preview:large' />
	<!-- Central SSO -->
	<script src="/centralsso/assets/js/central-sso.js?ver=1.0"></script>
	
<!-- All In One SEO Pack 3.7.1[568,639] -->
<meta name="description"  content="Az egyházmegye újabb halasztást kért. " />

<meta name="keywords"  content="velem,avar hotel,egyház,állami támogatás,semjén zsolt,szombathelyi egyházmegye,balassa péter" />

<link rel="canonical" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/semjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese/" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="Semjén Zsolt: Csúszik a velemi hotel újjászületése | 24.hu" />
<meta property="og:description" content="Az egyházmegye újabb halasztást kért. " />
<meta property="og:url" content="https://24.hu/belfold/2024/02/09/semjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese/" />
<meta property="og:site_name" content="24.hu" />
<meta property="og:image" content="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576_wm.jpg" />
<meta property="fb:app_id" content="151708208203632" />
<meta property="article:published_time" content="2024-02-09T12:08:46Z" />
<meta property="article:modified_time" content="2024-02-09T12:08:46Z" />
<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/24ponthu" />
<meta property="article:author" content="" />
<meta property="og:image:secure_url" content="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576.jpg" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:site" content="@24ponthu" />
<meta name="twitter:domain" content="24.hu" />
<meta name="twitter:title" content="Semjén Zsolt: Csúszik a velemi hotel újjászületése | 24.hu" />
<meta name="twitter:description" content="Az egyházmegye újabb halasztást kért. " />
<meta name="twitter:image" content="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576.jpg" />
<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.24.hu' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://s.24.hu/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='single-header-css'  href='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/css/24-article-header.css?ver=1707227026' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='sponsoredpost_css-css'  href='https://s.24.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/css/sponsoredpost.css' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.6.0' id='jquery-core-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.3.2' id='jquery-migrate-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/plugins/central-video-article-list-widget/assets/js/central-video-article-list-widget.js?ver=1707227026' id='central-video-article-list-box-view-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/wp-includes/js/underscore.min.js?ver=1.13.1' id='underscore-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/js/common-header.js?ver=1707227026' id='site-header-js'></script>
<script type='text/javascript' id='sponsoredpost_js-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"remotiv":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/mi-a-kieges-tunetei-okai\/","title":"\u00c9n kisz\u00e1llok \u2013 avagy mi a ki\u00e9g\u00e9s, \u00e9s hogyan el\u0151zhet\u0151 meg","excerpt":"Az egyik jelens\u00e9g, amit a \u201erohan\u00f3 vil\u00e1ggal\u201d szok\u00e1s kapcsolatba hozni, az a ki\u00e9g\u00e9s. De mi is val\u00f3j\u00e1ban a ki\u00e9g\u00e9s, \u00e9s hogyan gy\u0151zhetj\u00fck le?","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-521983717-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/tevhitek-a-depresszioval-kapcsolatban-amelyeket-ideje-eloszlatni\/","title":"T\u00e9vhitek a depresszi\u00f3val kapcsolatban, amelyeket ideje eloszlatni","excerpt":"A depresszi\u00f3 az egyik leggyakoribb ment\u00e1lis betegs\u00e9g, ennek ellen\u00e9re m\u00e1ig rengeteg t\u00e9vhit \u00f6vezi. A t\u00e1rsadalom jelent\u0151s r\u00e9sze m\u00e9g manaps\u00e1g is bagatelliz\u00e1lja a ment\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1kat, a m\u00edtoszok pedig hozz\u00e1j\u00e1rulhatnak a depresszi\u00f3sok megb\u00e9lyegz\u00e9s\u00e9hez, valamint elriaszthatj\u00e1k az \u00e9rintetteket att\u00f3l, hogy besz\u00e9ljenek a t\u00fcneteikr\u0151l, seg\u00edts\u00e9g\u00e9rt folyamodjanak, illetve kezel\u00e9st k\u00e9rjenek. Ebben a cikkben azokat a hiedelmeket \u00e9s f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9seket tiszt\u00e1zzuk, amelyek legt\u00f6bbsz\u00f6r felmer\u00fclnek az emberekben a depresszi\u00f3val kapcsolatban.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-1366023194-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/depresszio-testi-tunet\/","title":"B\u00e1r lelki betegs\u00e9g, nem igaz, hogy nincs hat\u00e1ssal a test\u00fcnkre a depresszi\u00f3","excerpt":"Nemcsak a testi betegs\u00e9geink vannak hat\u00e1ssal a lelk\u00fcnkre, a hangulatunkra, hanem ez ford\u00edtva is igaz: a lelki probl\u00e9m\u00e1knak is vannak testi megnyilv\u00e1nul\u00e1sai.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-699085161-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/01\/15\/71-egyszeruen-kivitelezheto-tennivalo-teli-lehangoltsag-ellen-x\/","title":"7+1 egyszer\u0171en kivitelezhet\u0151 tennival\u00f3 t\u00e9li lehangolts\u00e1g ellen (x)","excerpt":"Mutatunk p\u00e1r tr\u00fckk\u00f6t, amelyek seg\u00edthetnek el\u0171zni a tart\u00f3s rosszkedvet","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/rv_24hu_pr_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv"},"remotiv-02":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/16\/meghatodtam-mert-nem-szoktak-soha-megszolitani\/","title":"\u201eMeghat\u00f3dtam, mert nem szoktak soha megsz\u00f3l\u00edtani&#8221;","excerpt":"Egy febru\u00e1ri sz\u00fcrke reggelen k\u00eds\u00e9rletet tett\u00fcnk arra, hogy a Blaha Lujza t\u00e9ren meglepj\u00fck a munk\u00e1ba siet\u0151ket \u00e9s felvid\u00edtsuk \u0151ket. V\u00e9letlenszer\u0171en v\u00e1lasztottuk ki a j\u00e1r\u00f3kel\u0151ket \u00e9s meg\u00fcnnepelt\u00fcnk mindenkit.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/remotiv-katz2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/a-parkapcsolatgyilkos-depresszio-eszrevetlenul-is-kezdodhet\/","title":"A p\u00e1rkapcsolatgyilkos depresszi\u00f3 \u00e9szrev\u00e9tlen\u00fcl is kezd\u0151dhet","excerpt":"Azt hittem, \u00c1d\u00e1m csak t\u00falzottan gondterhelt \u2013 Igaz\u00e1b\u00f3l nem is tudom, mikor kezd\u0151d\u00f6tt, a depresszi\u00f3 sz\u00e9p lassan k\u00faszott be az \u00e9let\u00fcnkbe. \u00c1d\u00e1m kezdetben","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/rv_5p004_02302_uh_1140-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/eleted-egyik-legfontosabb-szemelye-lehet-a-pszichologusod\/","title":"\u00c9leted egyik legfontosabb szem\u00e9lye lehet a pszichol\u00f3gusod","excerpt":"Mindenn\u00e9l t\u00f6bbet tud jelenteni, ha ki\u00f6nthetj\u00fck a lelk\u00fcnket egy olyan embernek, aki nem \u00edt\u00e9lkezik, a mi javunkat akarja, nem azt k\u00e9rdezi, mi\u00e9rt tetted, hanem azt, mi vezetett oda, hogy megtetted.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1440679940-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/02\/15\/hogyan-veszeljuk-at-a-teli-szurke-hideg-napokat-es-keruljuk-el-a-tartos-lehangoltsagot\/","title":"Hogyan v\u00e9szelj\u00fck \u00e1t a t\u00e9li sz\u00fcrke, hideg napokat \u00e9s ker\u00fclj\u00fck el a tart\u00f3s lehangolts\u00e1got?","excerpt":"Tippek, amelyek seg\u00edtenek a lelki egyens\u00faly fenntart\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/02\/gettyimages-1335296845-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv-02"},"remotiv-3":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/fedezd-fel-a-hobbik-gyogyito-erejet-es-garantaltan-jobb-kedvre-derulsz\/","title":"Fedezd fel a hobbik gy\u00f3gy\u00edt\u00f3 erej\u00e9t, \u00e9s garant\u00e1ltan jobb kedvre der\u00fclsz","excerpt":"Aki letargi\u00e1ban, leverts\u00e9gben, net\u00e1n depresszi\u00f3ban szenved, gyakran szembes\u00fcl azzal, hogy nincs kedve semmihez, semmibe sem tud belefogni. T\u00f6bb olyan hobbi is van azonban, amely seg\u00edthet \u00e1tlend\u00fclni az ilyen helyzeteken.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/central-0639966818-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/a-depresszio-hatassal-lehet-a-munkavegzesre-rajtad-is-mulik-hogy-ne-igy-legyen\/","title":"A depresszi\u00f3 hat\u00e1ssal lehet a munkav\u00e9gz\u00e9sre, rajtad is m\u00falik, hogy ne \u00edgy legyen","excerpt":"A WHO szerint a vil\u00e1gon minden harmadik embernek vannak depresszi\u00f3s peri\u00f3dusai, Magyarorsz\u00e1gon a feln\u0151tt lakoss\u00e1g 7 sz\u00e1zal\u00e9ka \u00e9l ezzel a ment\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1val, 15 sz\u00e1zal\u00e9kuk pedig legal\u00e1bb egyszer \u00e1t\u00e9lt m\u00e1r ilyen epiz\u00f3dot.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/gettyimages-882802476-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/mutatjuk-mit-tegyunk-ha-maga-ala-akar-gyurni-a-november\/","title":"Mutatjuk, mit tegy\u00fcnk, ha maga al\u00e1 akar gy\u0171rni a november","excerpt":"K\u00f6zeledik az \u00e9v v\u00e9ge, ami egy\u00fctt j\u00e1r a korai s\u00f6t\u00e9ted\u00e9ssel, a bor\u00fas, hideg napokkal, a szok\u00e1sos, \u00e9v v\u00e9gi ny\u0171g\u00f6kkel. Mindny\u00e1jan \u00e1t\u00e9lt\u00fck m\u00e1r az ezzel j\u00e1r\u00f3 rosszkedvet, ami ak\u00e1r szezon\u00e1lis depresszi\u00f3hoz is vezethet. Mutatunk p\u00e1r tippet, ami seg\u00edthet, hogy el\u0171zz\u00fck a rosszkedvet \u00e9s sz\u00ednesebb\u00e9 var\u00e1zsoljuk a novemberi h\u00e9tk\u00f6znapokat.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/central-0565822055-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/11\/15\/veszelyes-tevhitek-ezeket-kell-tudnunk-a-depressziorol-x\/","title":"Vesz\u00e9lyes t\u00e9vhitek: ezeket kell tudnunk a depresszi\u00f3r\u00f3l (x)","excerpt":"A depresszi\u00f3 s\u00falyosan befoly\u00e1solhatja az \u00e9letmin\u0151s\u00e9get, a munkav\u00e9gz\u00e9st, a t\u00e1rsas kapcsolatokat \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9get.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/10\/rv_pr_24_hu_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Remotiv-3"},"reventil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/teli-natha-igy-segitse-szervezetet\/","title":"T\u00e9li n\u00e1tha: \u00edgy seg\u00edtse szervezet\u00e9t","excerpt":"T\u00e9l v\u00e9g\u00e9re az immunrendszer\u00fcnk is \u201eelf\u00e1rad\u201d, meg\u00e9rzi a t\u00e1panyagok hi\u00e1ny\u00e1t. A t\u00e9l v\u00e9gi n\u00e1tha elker\u00fcl\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben els\u0151sorban ezek p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g. Van n\u00e9h\u00e1ny vitamin \u00e9s \u00e1sv\u00e1nyi anyag, amely k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen fontos a megfelel\u0151 v\u00e9delem fenntart\u00e1s\u00e1hoz.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1427597715-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/hapci-kisokos-ezert-nem-erdemes-megallitani-a-kitorni-keszulo-tusszentest\/","title":"Hapci-kisokos: ez\u00e9rt nem \u00e9rdemes meg\u00e1ll\u00edtani a kit\u00f6rni k\u00e9sz\u00fcl\u0151 t\u00fcsszent\u00e9st","excerpt":"Mi\u00e9rt t\u00fcsszent\u00fcnk? Mi t\u00f6rt\u00e9nik t\u00fcssz\u00f6g\u00e9s sor\u00e1n? Milyen k\u00f6vetkezm\u00e9nyei lehetnek, ha visszatartjuk? Hogyan csin\u00e1ljuk mindenki sz\u00e1m\u00e1ra elfogadhat\u00f3 m\u00f3don? Cikk\u00fcnkben ezekre a k\u00e9rd\u00e9sekre adunk v\u00e1laszt.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-135385322-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/hires-emberek-impozans-orrai\/","title":"H\u00edres emberek impoz\u00e1ns orrai","excerpt":"Vannak olyan h\u00edres \u00e9s ismert emberek, akik tehets\u00e9g\u00fck \u00e9s el\u00e9rt eredm\u00e9nyeik mellett a t\u00f6k\u00e9letlen vagy \u00e9ppen a megszokottn\u00e1l kicsit nagyobb m\u00e9ret\u0171 orrukkal is a figyelem k\u00f6z\u00e9ppontj\u00e1ba ker\u00fclnek.  B\u00e1r a plasztikai seb\u00e9szet modern fejleszt\u00e9seinek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en az orr dudor\u00e1nak, orrhegy\u00e9nek vagy egy\u00e9b jellemz\u0151j\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa \u00e9sszer\u0171 megold\u00e1s lehetne sz\u00e1mukra, \u00e1m a t\u00f6rt\u00e9nelmi szerepl\u0151k vagy a m\u0171v\u00e9szvil\u00e1g k\u00e9pvisel\u0151 k\u00f6z\u00fcl sokan d\u00f6nt\u00f6ttek \u00fagy \u2013 ak\u00e1r a lehet\u0151s\u00e9gek hi\u00e1nya miatt, ak\u00e1r csak makacss\u00e1gb\u00f3l \u2013, hogy ink\u00e1bb b\u00fcszk\u00e9n viselik egyedi testr\u00e9sz\u00fcket. N\u00e9zz\u00fck, kik \u0151k!","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/000_9ua94q-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/51-jo-tanacs-ha-leterit-a-natha-x\/","title":"5+1 j\u00f3 tan\u00e1cs, ha leter\u00edt a n\u00e1tha (x)","excerpt":"A n\u00e1tha a legegyszer\u0171bb dolgokat is lehetetlenn\u00e9 teszi. Eldugult orral sem aludni, sem dolgozni nem lehet, de m\u00e9g a reggeli k\u00e1v\u00e9nk \u00edze \u00e9s illata is t\u00e1voli luxusnak t\u0171nik ilyenkor. Szerencs\u00e9re az\u00e9rt van, ami seg\u00edthet rajtunk.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/01\/rl_24hu_1_1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Reventil"},"sedacur":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/mindennapi-szokasaink-hatasa-az-alvasra\/","title":"Mindennapi szok\u00e1saink hat\u00e1sa az alv\u00e1sra","excerpt":"A kipihents\u00e9g elengedhetetlen az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk szempontj\u00e1b\u00f3l: a kialvatlans\u00e1g nemcsak rossz k\u00f6z\u00e9rzetet \u00e9s koncentr\u00e1ci\u00f3s neh\u00e9zs\u00e9geket okozhat, hanem hossz\u00fa t\u00e1von ak\u00e1r s\u00falyos testi probl\u00e9m\u00e1khoz is vezethet. \u00c9ppen ez\u00e9rt rendk\u00edv\u00fcl fontos lenne, hogy az ember odafigyeljen az alv\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ges, megfelel\u0151 k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek megteremt\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1081953780-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/ne-egy-pohar-borral-vezesd-le-a-napot-ezeket-teheted-hogy-kipihenten-ebredj-reggel\/","title":"Ne egy poh\u00e1r borral vezesd le a napot! \u2013 Ezeket teheted, hogy kipihenten \u00e9bredj reggel","excerpt":"Ha stresszesek vagyunk, nem tudunk elaludni; ha kialvatlann\u00e1 v\u00e1lunk, csak m\u00e9g t\u00f6bbet stresszel\u00fcnk. Az\u00e9rt nem kell annyira megijedni: k\u00f6nny\u0171 \u00e9s egyszer\u0171 m\u00f3dszerekkel is tehet\u00fcnk a pihentet\u0151 alv\u00e1s\u00e9rt.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1015247476-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/az-alvaszavar-gyogyithato-de-gyorsan-kell-cselekedni\/","title":"Az alv\u00e1szavar gy\u00f3gy\u00edthat\u00f3, de gyorsan kell cselekedni","excerpt":"A rohan\u00f3 h\u00e9tk\u00f6znapok hat\u00e1s\u00e1ra egyre t\u00f6bben tapasztalj\u00e1k, hogy nem tudj\u00e1k rendesen kipihenni magukat: sokaknak szimpl\u00e1n nincs ideje az aj\u00e1nlott 7-8 \u00f3ra alv\u00e1sra, \u00e1m sajnos enn\u00e9l is t\u00f6bbeket \u00e9rintenek alv\u00e1si zavarok. K\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 felm\u00e9r\u00e9sek szerint nagyj\u00e1b\u00f3l az emberek harmad\u00e1n\u00e1l fordul el\u0151 orvosi seg\u00edts\u00e9get ig\u00e9nyl\u0151 alv\u00e1szavar.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/gettyimages-1289221799-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2024\/02\/01\/az-alvashiany-a-modern-kor-betegsege-x\/","title":"Az alv\u00e1shi\u00e1ny a modern kor betegs\u00e9ge (x)","excerpt":"A civiliz\u00e1ci\u00f3s \u00e1rtalmak nemcsak a nappalainkra, de az \u00e9jszak\u00e1inkra is r\u00e1nyomj\u00e1k a b\u00e9lyeg\u00fcket.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2024\/01\/sf_24hu_1-1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur"},"sedacur_11":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/15\/ha-stresszelsz-nem-alszol-ha-nem-alszol-stresszelsz-x\/","title":"Ha stresszelsz, nem alszol. Ha nem alszol, stresszelsz (x)","excerpt":"\u00d6rd\u00f6gi k\u00f6r, amelyb\u0151l nem k\u00f6nny\u0171 kit\u00f6rni. Min\u00e9l stresszesebbek a nappalaink, ann\u00e1l nyugtalanabbak az \u00e9jszak\u00e1k, \u00e9s ford\u00edtva: ha nem alszunk j\u00f3l, az a nappali teljes\u00edtm\u00e9ny\u00fcnkre is r\u00e1nyomja a b\u00e9lyeg\u00e9t.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/11\/sf_24hu_pr_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/a-bagoly-pacsirta-felosztas-mar-a-multe-ismerd-meg-a-kronotipusodat-a-jobb-alvas-erdekeben\/","title":"A bagoly\u2013pacsirta feloszt\u00e1s m\u00e1r a m\u00falt\u00e9: ismerd meg a kronot\u00edpusodat a jobb alv\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben!","excerpt":"Kronot\u00edpusunk genetikailag bel\u00e9nk van k\u00f3dolva, nem tudjuk megv\u00e1ltoztatni, t\u00f6rekedhet\u00fcnk azonban a t\u00edpusunknak jobban megfelel\u0151 \u00e9letvitel kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra. A pacsirt\u00e1r\u00f3l \u00e9s az \u00e9jjeli bagolyr\u00f3l val\u00f3sz\u00edn\u0171leg m\u00e1r mindenki hallott, de most egy m\u00e1sik kategoriz\u00e1l\u00e1st is bemutatunk.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-200398186-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/alvas-koruli-tevhitek-amelyeknek-ne-doljunk-be\/","title":"Alv\u00e1s k\u00f6r\u00fcli t\u00e9vhitek, amelyeknek ne d\u0151lj\u00fcnk be","excerpt":"Az alv\u00e1ssal kapcsolatosan sz\u00e1mos t\u00e9vhit terjed, ezeket pr\u00f3b\u00e1ljuk meg most eloszlatni.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-85471687-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2023\/12\/14\/ezt-tehetjuk-ha-tul-sok-az-ev-vegi-hajtas-es-a-stressz\/","title":"Ezt tehetj\u00fck, ha t\u00fal sok az \u00e9v v\u00e9gi hajt\u00e1s \u00e9s a stressz","excerpt":"T\u00e9len sokakat megviselnek a r\u00f6vid nappalok, a napf\u00e9ny hi\u00e1nya \u00e9s a hideg, az \u00e9v v\u00e9gi \u00fcnnepekre val\u00f3 felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s pedig a legt\u00f6bb emberre komoly terhet r\u00f3. Azt gondolhatn\u00e1nk, hogy a rossz id\u0151j\u00e1r\u00e1s miatt ilyenkor korl\u00e1tozottabbak a lehet\u0151s\u00e9geink a stressz levezet\u00e9s\u00e9re, pedig a t\u00e9l sz\u00e1mos lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l erre, de ak\u00e1r \u00faj hobbit is tal\u00e1lhatunk, \u00e9s k\u00f6zelebb ker\u00fclhet\u00fcnk a szeretteinkhez.","image":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/2023\/12\/gettyimages-642235294-480x270.jpg"}],"term_name":"Sedacur-11"}},"site":"default"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/js/sponsoredpost.js' id='sponsoredpost_js-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://24.hu/wp-json/" /><link rel="alternate" type="application/json" href="https://24.hu/wp-json/wp/v2/posts/3973709" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://24.hu/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://24.hu/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='shortlink' href='https://24.hu/?p=3973709' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="24.hu" href="https://24.hu/feed/" />
<meta name="news_keywords" value="velem, avar hotel, egyház, állami támogatás, semjén zsolt, szombathelyi egyházmegye, balassa péter" />
<meta property="fb:app_id" content="1127860997860088">
<meta itemprop="datePublished" content="2024-02-09T13:08:46+0100" />
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="//s.24.hu/apple-touch-icon.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-60x60.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-72x72.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-76x76.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-114x114.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-120x120.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-144x144.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-152x152.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-180x180.png">
		<link rel="manifest" href="/manifest.json">
		<meta name="msapplication-TileColor" content="#707078">
		<meta name="msapplication-TileImage" content="//s.24.hu/ms-icon-144x144.png">
		<meta name="theme-color" content="#707078">
		<script type="text/javascript">
				// Central Follow Author
		        var centralFollowAuthorData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            followedAuthorsListPage: 'https://24.hu/szerzoim/',
		            emptyingListUrlParam: 'empty_follow_authors_post_list',
		            checkNonSeenNumInterval: '20',
		            readPostsEnabled: '1',
		            text: {
		                nonSeenNumSuffix: 'új cikk',
		            },
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		                nonSeenNumHasSet: null,
		            }
		        };
		      </script>

		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				var self = this;
				this.data = {"playerId":{"default":"kKo9kQI1","autoplay":"p5NRpyvD","sponsoredDefault":"Jj5GACmb","sponsoredAutoplay":"RLaJ2Zo6"},"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"},"placeholder":{"enabled":1,"onlyJsEnabled":0,"adFreeEnabled":0,"css":{"wrap":"central-jwplayer-wrap","wrapLoading":"-loading","embed":"central-jwplayer-embed-replace"}}};

				this.getPlayerIdBytype = function (playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof (this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof (this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getPlayerTypeById = function (playerId) {
					let playerType = 'default';
					let types = {
						'default': 'default',
						'autoplay': 'autoplay',
						'sponsoredDefault': 'sponsored_default',
						'sponsoredAutoplay': 'sponsored_autoplay',
					};

					$.each(this.data.playerId, function (key, value) {
						if (value === playerId) {
							playerType = types[key];
							return false;
						}
					});

					return playerType;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				};

				this.getPlayerIdForReplace = function (origPlayerId) {
					if (this.data.placeholder.adFreeEnabled !== 1) {
						return origPlayerId;
					}

					if (origPlayerId === this.data.playerId.autoplay
							|| origPlayerId === this.data.playerId.sponsoredAutoplay) {
						return this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else {
						return this.data.playerId.sponsoredDefault;
					}
				};

				this.replacePlaceHolders = function () {
					let cssClasses = self.data.placeholder.css;

					$('.' + cssClasses.wrap).each(function () {
						let embedPlaceholder = $(this).find('.' + cssClasses.embed);
						let playerId = self.getPlayerIdForReplace($(this).data('player-id'));
						let videoId = $(this).data('video-id');
						let playerType = self.getPlayerTypeById(playerId);
						let embedType = (self.data.placeholder.onlyJsEnabled === 1) ? 'js' : $(this).data('embed-type');
						let playerDivId = 'botr_' + videoId + '_' + playerId + '_div';
						let embedCode = self.getEmbed(videoId, playerType, embedType);

						if (embedType === 'js') {
							$(this).append('<div id="' + playerDivId + '"></div>');
						}

						embedPlaceholder.replaceWith(embedCode);
						$(this).removeClass(cssClasses.wrapLoading);
					});
				};

				this.enableAdFree = function () {
					this.data.placeholder.adFreeEnabled = 1;
				};
			};

			if (CentralJwPlayer.data.placeholder.enabled === 1) {
				$(document).ready(function () {
					CentralJwPlayer.replacePlaceHolders();
				});
			}
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts
		        var centralReadLaterPostsData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		            }
		        };
		      </script>
<script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/24.hu"},"headline":"Semj\u00e9n Zsolt: Cs\u00faszik a velemi hotel \u00fajj\u00e1sz\u00fclet\u00e9se","image":["https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2024\/02\/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1.jpg"],"datePublished":"2024-02-09T13:08:46+01:00","dateModified":"2024-02-09T13:08:46+01:00","author":[{"@type":"Person","name":"Farkas Gy\u00f6rgy","url":"https:\/\/24.hu\/author\/farkasgy\/"}],"publisher":{"@type":"Organization","name":"24.hu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/site_logo\/blog\/1\/siteLogo_128.png","height":"128px","width":"128px"}},"description":"Az egyh\u00e1zmegye \u00fajabb halaszt\u00e1st k\u00e9rt.\u00a0"}</script>	<meta property="fb:pages" content="165509490231791"/>
	<meta property="fb:pages" content="197714433673242"/>
	<meta property="fb:pages" content="116540701741128"/>
	<meta property="fb:pages" content="158429327594352"/>
	<meta property="fb:pages" content="313466702079417"/>
	<meta property="fb:pages" content="423811577640017"/>
	<meta property="fb:pages" content="160731244098148"/>
	<meta property="fb:pages" content="339296146160336"/>
	<meta property="fb:pages" content="103740673011480"/>
	<meta property="fb:pages" content="172995309736700"/>
	<meta property="fb:pages" content="124071305657101"/>
	<meta property="fb:pages" content="202099276507678"/>
	<meta property="fb:pages" content="136700889742472"/>
	<meta property="fb:pages" content="784246195072695"/>
	<meta property="fb:pages" content="125204744198999"/>
	<meta property="fb:pages" content="204054540131"/>
	<meta property="fb:pages" content="1702117250020853"/>
	<meta property="fb:pages" content="142949551241"/>
	<meta property="fb:pages" content="693389437346855"/>
	<meta property="fb:pages" content="351051478269431"/>
		<script>var hir24_base_varnish_url='https://s.24.hu';</script>
	<meta name="referrer" content="always"><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=json&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2Fbelfold%2F2024%2F02%2F09%2Fsemjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=xml&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2Fbelfold%2F2024%2F02%2F09%2Fsemjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese%2F" />
<meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress."/>
<link rel="amphtml" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/semjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese/amp/"><meta name="title" content="Semjén Zsolt: Csúszik a velemi hotel újjászületése | 24.hu">		<script type='text/javascript'>
			var hir24SsoData = {"subscriptions":["24hu-monthly-subscriber"],"vipSubscriptions":["24hu-vip"],"cookieName":{"sso_id":"central-user-sso-id","subscriptions":"central-user-subscriptions","vip_subscriptions":"central-user-vip-subscriptions"},"consentClientId":"24-cli","consentSite":"24.hu","consentClientProductMap":[]};
		</script>
		<script type="text/javascript"
		        src="https://s.24.hu/app/plugins/hir24-sso/assets/js/hir24-sso.js?v=1.0.4"></script>
		<script type="text/javascript">Hir24Sso.newSubscriberRedirectToSso();</script>
				<script>
			var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

			if ('undefined' !== typeof hir24 && 'undefined' !== typeof hir24.darkMode) {
				_ceCTSData.darkMode = hir24.darkMode.getDarkMode();
			}
		</script>
			<script type="text/javascript">
		if (typeof _ceCTSData === 'undefined') {
			var _ceCTSData = {};
		}
		window._ceCTSData['uId'] = Hir24Sso.getUserSsoId();
		window._ceCTSData['uType'] = Hir24Sso.getUserType();
	</script>
				<script>
				ctsIsArticlePage = true;
				ctsPageType = "article";
				var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

				_ceCTSData.isArticlePage = true;
				_ceCTSData.pageType      = 'article';
				_ceCTSData.hasRightCol   = true;
				_ceCTSData.isSponsored   = false;
			</script>
				<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.24.hu/service/js/24hu/belfold/"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><noscript><style> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript>		<script>
			if ( typeof getCookie != 'function' ) {
				window.getCookie = function(cname) {
					var name = cname + "=";
					var ca = document.cookie.split(';');
					for(var i = 0; i < ca.length; i++) {
						var c = ca[i];
						while (c.charAt(0) == ' ') {
							c = c.substring(1);
						}
						if (c.indexOf(name) == 0) {
							return c.substring(name.length, c.length);
						}
					}
					return "";
				}
			}
			if ( typeof delete_from_array != 'function' ) {
				window.delete_from_array = function (array, value) {
					var uj = [];
					for ( $key in array ) {
						if(array[$key]==value) {
							continue;
						}
						uj.push( array[$key] );
					}
					return uj;
				};
			}
			if ( 'undefined' == typeof _ceCTSData ) {
				_ceCTSData = {};
			}
			_ceCTSData.newsletter_positions = new Array( "top" );
			_ceCTSData.newsletter_display = new Array(  );
			window.newsletter_ajaxurl = 'https://24.hu/wp-admin/admin-ajax.php';
			if ((getCookie('cookieconsent_dismissed') == '' && getCookie('_ce_consent_dismissed') == '') || '1' == getCookie('newsletter_subscibed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_bottom_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_overlay_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_sidebar_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ( 'undefined' != typeof _ceDeviceDetect && 'function' == typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType ) {
				if ( 'mobile' == _ceDeviceDetect.getDeviceType() ) {
					_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
									} else {
								}
			}
		</script>
				<script>
			_ceCTSData.widgets = Array();
				</script>
		
	
	
	<script>var is_adult_post = false;</script>
</head>

<body class="post-template-default single single-post postid-3973709 single-format-standard wpb-js-composer js-comp-ver-6.10.0 vc_responsive">

<!-- Init dark mode. -->
<script>
	hir24.darkMode.init();
</script>
<!-- / Init dark mode. -->

<div id="fb-root"></div>
		<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><div class="o-page hir24" id="page">
	<div class="o-page__topBanner top-banner-row sticky-banner">
			<!-- CTS - top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=top>
				<script>
					try {
						tagging.render('top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div>
		<nav class="o-page__header o-header u-bottomBorder u-lightBorderColor cf" id="nav-hir24">
		<div class="o-header__wrap container">
						<div class="o-header__menuWrap">

				<h1 class="m-brandLogo fl cf">
	<a class="m-brandLogo__wrap" href="https://24.hu/"><span class="d-none">24.hu</span></a>
</h1>
<a class="o-header__megaMenu a-menu -mBars u-dropdown__btn fl" id="navbar-main" href="#"
   aria-label="Almenü"></a>
<div class="m-megaMenu m-dropdownMenu -megaMenuCnt u-dropdown__cnt">
	<div class="m-megaMenu__row">
		<div class="m-megaMenu__searchWrap -onMegaMenu">
			<!-- searchbar -->
			<form id="search-form-2" class="m-megaMenu__searchFrom" role="search"
	  action="https://24.hu/"
	  onsubmit="return hir24.header.searchFormValidate('search-form-2');">
	<input type="search" class="m-megaMenu__searchInput bold" placeholder="Keresés..."
		   value="" name="s"/>
	<button class="m-megaMenu__searchBtn a-btn -transparentBtn -searchBtn" type="submit">Keresés</button>
</form>

<script type="text/javascript">
	hir24.header.setSearchInputValue('search-form-2');
</script>
		</div>
		<div class="m-megaMenu__communityWrap">
			<a class="m-megaMenu__newsletterLink u-darkBack uppercase bold tC fl"
			   href="/hirlevel-feliratkozas/">Hírlevél</a>
			<a class="m-megaMenu__link -fbLink fl" target="_blank"
			   href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -youtubeLink fl" target="_blank"
			   href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -instaLink fl" target="_blank"
			   href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
			<a class="m-megaMenu__link -userLetter fl overlay-trigger" id="overlay_readers_letter_send"
			   href="#overlay_readers_letter" aria-label="Cikk beküldése"></a>

		</div>
	</div>
	<div class="m-megaMenu__row u-topBorder u-lightBorderColor">
		<div class="m-megaMenu__categoryWrap m-categoryMenu -categoryMenuInMegamenu a-baseTag ">
			<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decorRectTitle u-brandColor uppercase">
				Témák</h2>
			<ul><li><a href="https://24.hu/tag/novak-katalin/">Novák Katalin <span class="menu-logo-novak-katalin"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/rasko-eszter/">Ráskó Eszter x Balázsék <span class="menu-logo-rasko-eszter-x-balazsek"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/vizes-vb-2024/">Vizes vb 2024 <span class="menu-logo-vizes-vb-2024"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/izrael/">Izrael <span class="menu-logo-izrael"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/">orosz-ukrán háború <span class="menu-logo-orosz-ukran-haboru"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/oscar-dij-2024/">Oscar-díj 2024 <span class="menu-logo-oscar-dij-2024"></span></a></li>
</ul>		</div>
		<div class="m-megaMenu__top24Wrap">
			<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decorRectTitle u-brandColor uppercase">
				Huszonnégy</h2>
						<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colMobile">
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																		<a href="https://24.hu/belfold/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																			<a href="https://24.hu/kulfold/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																			<a href="https://24.hu/gazdasag/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																			<a href="https://24.hu/kultura/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																			<a href="https://24.hu/tech/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																			<a href="https://24.hu/elet-stilus/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																			<a href="https://24.hu/szorakozas/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																			<a href="https://24.hu/24-podcast/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																										</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																													<a href="https://24.hu/kozelet/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																			<a href="https://24.hu/europoli/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																			<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																			<a href="https://24.hu/tudomany/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																			<a href="https://24.hu/sport/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																			<a href="https://24.hu/otthon/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																			<a href="https://24.hu/velemeny/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																			<a href="https://24.hu/video/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
															</div>
			</div>
						<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colDesktop">
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																		<a href="https://24.hu/belfold/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																			<a href="https://24.hu/kulfold/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																			<a href="https://24.hu/gazdasag/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																			<a href="https://24.hu/kultura/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																			<a href="https://24.hu/tech/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																			<a href="https://24.hu/elet-stilus/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																			<a href="https://24.hu/szorakozas/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																			<a href="https://24.hu/24-podcast/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																										</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
																													<a href="https://24.hu/kozelet/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																			<a href="https://24.hu/europoli/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																			<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																			<a href="https://24.hu/tudomany/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																			<a href="https://24.hu/sport/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																			<a href="https://24.hu/otthon/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																			<a href="https://24.hu/velemeny/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																			<a href="https://24.hu/video/"
							   class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
															</div>
				<div class="m-megaMenu__top24Col">
											<a href="https://rangado.24.hu/"
						   class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Rangadó</a>
											<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/"
						   class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Sokszínű Vidék</a>
											<a href="https://top24.24.hu/"
						   class="m-megaMenu__top24Link">Top24</a>
											<a href="https://istentudja.24.hu/"
						   class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Isten tudja</a>
									</div>
			</div>
		</div>
			</div>
</div>
<a class="a-menu -menuTop24" href="https://top24.24.hu/"></a>
<a class="a-menu -menuSport24" id="menu-sport24" href="https://sport24.24.hu/"></a>
						</div>
			<div class="o-header__etcWrap">
				<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInHeader swiper-container">
	<ul id="tag-menu" class="swiper-wrapper -headerCategoryMenu"><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/novak-katalin/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-novak-katalin">Novák Katalin </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/rasko-eszter/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-rasko-eszter-x-balazsek">Ráskó Eszter x Balázsék </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/vizes-vb-2024/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-vizes-vb-2024">Vizes vb 2024 </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/izrael/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-izrael">Izrael </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-orosz-ukran-haboru">orosz-ukrán háború </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/oscar-dij-2024/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-oscar-dij-2024">Oscar-díj 2024 </a></li></ul></div>
				<div class="o-header__featuresWrap">
					<div class="m-weather">
	<a class="m-weather__link" href="https://kiderul.hu" target="_blank"
	   rel="nofollow noopener">
		<p><span class="m-weather__number">13°C</span><span class="m-weather__img"><img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/weather/ifc9_28.svg" alt="szitálás" title="szitálás"></span></p>
	</a>
</div>
<div class="o-header__iconWrap" id="dark-mode-btn-wrap">
	<a class="a-icon -normalModeBtn" href="#" onclick="hir24.darkMode.toggle();return false;"
	   title="Váltás normál és sötét olvasási mód között"></a>
</div>
<div class="m-login">
	<div class="m-login__wrap">
		<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedOut" href="#"></a>
		<div class="m-dropdownMenu u-dropdown__cnt m-login -loginMenu -loggedOut">
			<a class="a-btn central-sso-login-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="#"
			   style="display: none;">Belépés</a>
			<span class="m-login__link -coloredLink text-center">Szeretnék még több funkciót a 24.hu-n.</span>
			<a class="a-btn central-sso-register-btn -coloredBtn -largeFsBtn -bottomMg" href="#"
			   style="display: none;">Regisztrálok!</a>
			<a class="a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn -bottomMg"
			   href="https://24.hu/tamogatas/">Támogatás</a>
		</div>

		<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedIn" href="#"
		   onclick="hir24.header.hideNoticeIcon();"></a>
		<div class="m-dropdownMenu u-dropdown__cnt m-login -loginMenu -loggedIn">
			<div class="m-login__profileItem">
				<div class="m-login__userName"></div>
			</div>
			<div class="m-login__profileItem">
				<a class="m-login__profileLink central-sso-account-btn -profile" href="#"
				   style="display: none;">Profilom</a>
			</div>
			<div class="m-login__profileItem">
				<div class="m-login__articlesNumber fr central-follow-author-non-seen-number"
					 style="display: none;"></div>
				<a class="m-login__profileLink fl -authors" href="/szerzoim/">Szerzőim</a>
			</div>
			<div class="m-login__profileItem">
				<a class="m-login__profileLink -articles" href="/mentett-cikkek/">Mentett cikkek</a>
			</div>
			<div class="m-login__profileItem">
				<a class="m-login__profileLink -settings" href="/beallitasok/">Beállítások</a>
			</div>
			<div class="m-login__profileItem -btn">
				<a class="a-btn -profileBtn"
				   href="https://24.hu/tamogatas/">Támogatás</a>
			</div>

			<div class="m-login__profileItem -btn">
				<a class="a-btn central-sso-logout-btn -profileBtn" href="#" style="display: none;">Kilépés</a>
			</div>
		</div>
	</div>
</div>
				</div>
			</div>
		</div>
		</nav>

	<div class="o-page__belowNavbarBanner below-navbar-banner-row cf">
	<div class="row">
				<!-- CTS - content-top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-top>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	</div>
</div>

<div class="o-page__cnt -mainContainer container cf ">
	<div class="site-content _ce_measure_top" id="content">
	<div class="hir24-post _ce_measure_row">
		


<!-- IS_START -->
<div class="o-page__articleCnt -singlePage d-flex flex-column">
	<div class="o-articleHead m-post24 vc_col-sm-12 ">
		<div class="o-post__catWrap">
			<div id="post-cat-tag-row" class="o-articleHead__wrap -baseHead cf">

	
<div id="post-tags-section-1"
	 class="o-articleHead__tagWrap m-tag swiper-container _ce_measure_widget"
	 data-ce-measure-widget="Cikk cimkék - Felső">
	<div class="m-tag__wrap m-cat__wrap -tagList swiper-wrapper">
				<a class="m-tag__links a-tag -articlePageMainTags swiper-slide" href="https://24.hu/tag/velem/">velem</a><a class="m-tag__links a-tag -articlePageMainTags swiper-slide" href="https://24.hu/tag/avar-hotel/">avar hotel</a><a class="m-tag__links a-tag -articlePageMainTags swiper-slide" href="https://24.hu/tag/egyhaz/">egyház</a><a class="m-tag__links a-tag -articlePageMainTags swiper-slide" href="https://24.hu/tag/allami-tamogatas/">állami támogatás</a>	</div>
	<div class="m-tag__swiperBtn -prev swiper-button-prev swiper-button-disabled"></div>
	<div class="m-tag__swiperBtn -next swiper-button-next swiper-button-disabled"></div>
</div>

	<script type="text/javascript">
		toggleArticleHeadSection();
	</script>
</div>
		</div>
		
	<a class="o-articleHead__catWrap m-cat -articleHead _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Kategória"
	   id="post-cat-title"
	   href="https://24.hu/belfold/">Belföld</a>
	
<div class="fr no-container-padding-left">
			<!-- CTS - content-tag-top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-tag-top>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-tag-top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div></div>

<div class="o-post__titleWrap">
	<h1 class="o-post__title" itemprop="headline"><span>Semjén Zsolt: Csúszik a velemi hotel újjászületése</span></h1></div>
					<div class="o-post__head -hasImg d-block d-lg-none">
					<div class="o-post__featuredImageCnt -no-mb">
		<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576.jpg" class="o-post__featuredImage" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 68.4vw, (max-width: 1299px) 825vw, 880px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1.jpg 1140w" />	</div>
	<div class="o-post__featuredImagesourceAndCaption">
	<div class="o-post__featuredImageSource">
		<span class="a-imgSource">Varga Jennifer / 24.hu</span>	</div>
	</div>
			</div>
				<div class="o-post__metaCnt">
			
<div class="o-post__author o-authorBar -bordered cf  _ce_measure_widget d-lg-flex flex-lg-row"
	 data-ce-measure-widget="Szerző blokk">
		<div class="o-post__authorAndDateWrap m-author cf">
					<a class="m-author__authorWrap"				href="https://24.hu/author/farkasgy/">

									<span class="m-author__imgLink">
						<img src="https://s.24.hu/app/uploads/avatars/user/d3d/user-10-48.png" alt="admin" class="m-author__imgFixSize">
					</span>
				
								<span class="m-author__name">Farkas György</span>
			</a>
			</div>
	<div class="o-post_dateWrap">
		<span class="o-post__date a-date fl">
			2024. 02. 09. 13:08		</span>
			</div>
</div>
			<div class="d-block d-lg-none">
				
<div class="o-post__authorShare m-social cf -noSticky _ce_measure_widget"
	 data-ce-measure-widget="Megosztás ikonok">
	<a class="m-social__socialsGroupBtn" href="#"></a>
	<div class="m-social__socialsGroupCnt">
		<a class="m-social__link -fbLink" href="#" title="Facebook megosztás"
		   onclick="return social_share_popup(600,600,'https://www.facebook.com/share.php?u=https://24.hu/belfold/2024/02/09/semjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese/')"></a>
		<a class="m-social__link -ccLink"
		   href="mailto:?subject=24.hu%20-%20Semj%C3%A9n%20Zsolt%3A%20Cs%C3%BAszik%20a%20velemi%20hotel%20%C3%BAjj%C3%A1sz%C3%BClet%C3%A9se&body=https%3A%2F%2F24.hu%2Fbelfold%2F2024%2F02%2F09%2Fsemjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese%2F"
		   title="Továbbküldés e-mailben"></a>
		<a class="m-social__link -commentLink" href="#" title="Hozzászólások"
		   data-href="#comments-block-3973709"></a>
		<a class="m-social__link central-read-later-btn -bookmarkLink" href="#" title="Könyvjelző"
		   data-post-id="3973709"></a>
	</div>
	<div class="d-none d-lg-block no-container-padding-left">
				<!-- CTS - content-social-left -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-social-left>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-social-left'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	</div>
</div>
			</div>
		</div>
	</div>

	<div class="d-block d-lg-flex flex-lg-row justify-content-between">
		<div
			class="o-post o-cnt m-post24 -hasFeaturedImg vc_col-sm-9 is_article is_post_ _ce_measure_column">
							<div class="o-post__head -hasImg d-none d-lg-block">
						<div class="o-post__featuredImageCnt -no-mb">
		<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576.jpg" class="o-post__featuredImage" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 68.4vw, (max-width: 1299px) 825vw, 880px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/central-06924850851-e1682420085861-1140x641-1-1-1.jpg 1140w" />	</div>
	<div class="o-post__featuredImagesourceAndCaption">
	<div class="o-post__featuredImageSource">
		<span class="a-imgSource">Varga Jennifer / 24.hu</span>	</div>
	</div>
				</div>
						<div class="o-post__cntWrap">
				<div class="d-none d-lg-block">
					
<div class="o-post__authorShare m-social cf _ce_measure_widget"
	 data-ce-measure-widget="Megosztás ikonok">
	<a class="m-social__socialsGroupBtn" href="#"></a>
	<div class="m-social__socialsGroupCnt">
		<a class="m-social__link -fbLink" href="#" title="Facebook megosztás"
		   onclick="return social_share_popup(600,600,'https://www.facebook.com/share.php?u=https://24.hu/belfold/2024/02/09/semjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese/')"></a>
		<a class="m-social__link -ccLink"
		   href="mailto:?subject=24.hu%20-%20Semj%C3%A9n%20Zsolt%3A%20Cs%C3%BAszik%20a%20velemi%20hotel%20%C3%BAjj%C3%A1sz%C3%BClet%C3%A9se&body=https%3A%2F%2F24.hu%2Fbelfold%2F2024%2F02%2F09%2Fsemjen-zsolt-csuszik-a-velemi-hotel-ujjaszuletese%2F"
		   title="Továbbküldés e-mailben"></a>
		<a class="m-social__link -commentLink" href="#" title="Hozzászólások"
		   data-href="#comments-block-3973709"></a>
		<a class="m-social__link central-read-later-btn -bookmarkLink" href="#" title="Könyvjelző"
		   data-post-id="3973709"></a>
	</div>
	<div class="d-none d-lg-block no-container-padding-left">
			</div>
</div>
				</div>
									<div class="o-post__lead lead post-lead cf _ce_measure_widget"
						 data-ce-measure-widget="Cikk lead">
						Az egyházmegye újabb halasztást kért.					</div>
				
				<div id="content-toggle-placeholder" class="d-md-none">
									</div>

						<!-- CTS - content010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content010>
				<script>
					try {
						tagging.render('content010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content020>
				<script>
					try {
						tagging.render('content020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content-promo -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-promo>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-promo'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	<div class="o-post__body post-body">
		<div class="u-onlyArticlePages">
			<p><strong>Balassa Péter</strong> (Jobbik) azért fordult <strong>Semjén Zsolt</strong> miniszterelnök-helyetteshez, mert a kormány még 2020-ban <a target="_blank" href="https://www.parlament.hu/irom42/07020/07020.pdf">egymilliárd forintos</a> támogatást adott a Szombathelyi Egyházmegyének arra, hogy 2022 végére a velemi Avar Szállót ifjúsági táborrá, lelkigyakorlatos házzá alakítsa. Később az egyházmegye halasztást kért és kapott, ám már a kitolt határidő (2023. 12. 31) is bőven lejárt, az ellenzéki politikus a helyszínen a minap mégis azt tapasztalta, a földmunkákon kívül semmi nem történt.</p>
<blockquote class="_ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Idézet"><p>Az épület állaga azóta is tovább romlott, pedig a tervezett ifjúsági tábornak már kész kellene lennie.</p></blockquote>
<p>Semjén Zsoltot ezért arról kérdezte, miért nem lett kész a beruházás határidőre. A Szombathelyi Egyházmegye kapott-e engedélyt a határidő újabb módosítására? Megvan-e még a felújításra szánt egymilliárd forint? Mikorra lesz kész az ifjúsági tábor?</p>
<p>Az egyházpolitikáért is felelős miniszter minderre azt válaszolta, a Szombathelyi Egyházmegye a  fejlesztés megvalósításának határidejét 2024. december 31-re, az elszámolási határidőt 2025. január 30-ra <a target="_blank" href="https://www.parlament.hu/irom42/07020/07020-0001.pdf">kérte módosítani</a> a vagyonátruházási eljárás, a tervezés elhúzódása,</p>
<blockquote class="_ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Idézet"><p>a rendelkezésre álló forrás szűkössége miatti pénzügyi és megvalósítási tervek újragondolása és ütemezése miatt.</p></blockquote>
<p>Semjén Zsolt szerint eddig a területet tisztították meg, és az épület életveszélyes elemeit távolították el. Ugyanakkor már elvégezték a szükséges felméréseket (tartószerkezeti szakértői vélemény, műszaki-gazdasági tervező munka, épületek felmérési tervdokumentációi, geodéziai felmérés), amelyek alapján az engedélyezési tervek elkészültek. A településképi egyeztetések zajlanak, tette hozzá. Jelezte: az egyházakkal közösen dolgoznak azon, hogy a megkezdett beruházások mielőbb be is fejeződjenek.</p>
<p>Kérdéses azonban, hogy a Semjén Zsolt által most közölt, kitolt határidő tartható lesz-e. A velemi hotel sorsával a 24.hu is foglalkozott. A püspökség sajtóirodája szerint a menetrend most úgy áll, hogy 2024 tavaszáig az építési engedélyt kell beszerezni, ezt követően készülhet el a kiviteli terv, csak utána írhatják ki a közbeszerzést. A nyertes vállalkozó a fizikai munka első ütemére – az egyik hátsó épületrész átépítésére és a hozzá tartozó kert rendezésére – kaphat szerződést. Az első ütem várhatóan 2025 nyarának végéig fejeződhet be.	<div class="o-post__articRecommend m-articRecommend -hasImg cf article-recommendation-container cf _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Cikkajánló widget">
		<div class="m-articRecommend__widgetTitle">Kapcsolódó</div>
		<div class="m-articRecommend__imgWrap image-container"><a href="https://24.hu/belfold/2024/02/07/katolikus-egyhaz-hotel-allami-penz-jezsuita-esztergom-veszprem-szeged-pecs-kalocsa/" target="_self"><img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-480x270.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-2048x1152.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/01/d_mtz20200831010-masolat-1140x641.jpg 1140w" sizes="(max-width: 575px) 96.6vw, (max-width: 767px) 520px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 60.6vw, (max-width: 1299px) 720px, 775px" /></a></div>
		<div class="m-articRecommend__cntWrap content-container ">
			<a href="https://24.hu/belfold/2024/02/07/katolikus-egyhaz-hotel-allami-penz-jezsuita-esztergom-veszprem-szeged-pecs-kalocsa/" target="_self" class="m-articRecommend__title ar-title">Állami pénzből izmosodik a katolikusok hotelüzletága</a>
			<div class="m-articRecommend__lead ar-lead">Öt szállodára összesen 12,1 milliárd forintot költhetett a katolikus egyház az utóbbi pár évben az állam pénzéből.</div>
		</div>
	</div>		</div>
				<!-- CTS - content025 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content025>
				<script>
					try {
						tagging.render('content025'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	</div>
		<!-- CTS - content030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content030>
				<script>
					try {
						tagging.render('content030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
		<!-- CTS - content040 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content040>
				<script>
					try {
						tagging.render('content040'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content050 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content050>
				<script>
					try {
						tagging.render('content050'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
	<div class="widget m-recommendedVideoWidget cf _ce_measure_widget"
		 data-ce-measure-widget="Ajánlott videó">
		<h3 class="m-widgetTitle -txtTitle">Ajánlott videó</h3>
		<div itemscope itemtype="https://schema.org/VideoObject"><meta itemprop="uploadDate" content="2024-02-01T14:57:10+00:00" /><meta itemprop="name" content="„Mi van akkor, hogyha történik egy bumm?”" /><meta itemprop="description" content="A Sóskútra tervezett akkumulátor-feldolgozóról szóló, kis híján tettlegességig fajuló és ezért lényegében meghiúsult lakossági fórum másnapján Tárnokon tartottak falugyűlést – ezúttal botrány nélkül. A tárnoki, érdi és pusztazámori polgármester mellett a helyiek és környékbeliek is hangot adtak aggodalmuknak, a sóskúti polgármester, a térség országgyűlési képviselője és a beruházó képviselői azonban nem jöttek el." /><meta itemprop="duration" content="PT7M51S" /><meta itemprop="thumbnailUrl" content="https://cdn.jwplayer.com/v2/media/ho7H4yjv/poster.jpg?width=480" /><meta itemprop="contentUrl" content="https://cdn.jwplayer.com/videos/ho7H4yjv-dr6Lw6EK.mp4" /><script type="text/javascript" src="https://content.jwplatform.com/libraries/p5NRpyvD.js"></script>
				<div id="jw-video-ho7H4yjv-p5NRpyvD"></div>
				<script>
					jwplayer("jw-video-ho7H4yjv-p5NRpyvD").setup({
					    "file": "https://cdn.jwplayer.com/videos/ho7H4yjv-dr6Lw6EK.mp4",
					    "image": "https://cdn.jwplayer.com/v2/media/ho7H4yjv/poster.jpg?width=480"
					});
				</script><script>
					jwplayer("jw-video-ho7H4yjv-p5NRpyvD").setMute(true);
				</script></div>	</div>
		<!-- CTS - article-recommender010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article-recommender010>
				<script>
					try {
						tagging.render('article-recommender010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - article-recommender020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article-recommender020>
				<script>
					try {
						tagging.render('article-recommender020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content060 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content060>
				<script>
					try {
						tagging.render('content060'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><div class="visible-xs-block">
</div>
		<!-- CTS - content070 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content070>
				<script>
					try {
						tagging.render('content070'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>			</div>
		</div>

		<div class="sidebar vc_col-sm-3 _ce_measure_column">
			<div class="vc_column-inner">
				<div class="wpb_wrapper">
							<!-- CTS - toothbrush-head -->
		<div class="banner-container clearfix toothbrush-head">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=toothbrush-head>
				<script>
					try {
						tagging.render('toothbrush-head'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right010>
				<script>
					try {
						tagging.render('right010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><div class="m-nonstopWidget -nonstopCnt widget widget-nonstop-component _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Legfrissebb és top24 Komponens">
	<div class='m-nonstopWidget__wrap hir24-column post'>
	
	<div class='m-feedBox'>

	<div class="m-nonstopWidget__head fresh-top-header"><h3 class="m-nonstopWidget__title -smallTitle -active">Friss</h3><h3 class="m-nonstopWidget__title -smallTitle">Népszerű</h3><a href="https://24.hu/hirfolyam/" class="m-nonstopWidget__title -smallTitle -last">Összes</a></div><div class='m-nonstopWidget__cnt fresh-top-content -active'><ul class='m-nonstopWidget__list list0-24'>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/sport/2024/02/09/devin-didiomete-erste-liga-otmeccses-eltiltas-eltorte-az-utojet-az-ellenfelen/"><span class="m-nonstopWidget__time">18:07</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Bemelegítés közben törte szét a botját az ellenfelén a gyergyói hokis</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/tech/2024/02/09/jatekteszt-tekken-8-teszt-playstation-5-pc-xbox/"><span class="m-nonstopWidget__time">18:05</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Olykor untuk, máskor viszont imádtuk az új Tekkent</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/podcast-haromharmad-kegyelem-pedofilbotrany-k-endre-novak-katalin/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:58</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Erre rámegy Novák Katalin politikai karrierje, tán Varga Judité is</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/02/09/molnar-gyorgy-elefant-egeszsegugyi-problemak-jol-van-koncert/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:44</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Molnár György Elefánt új erőre kapott: Jól vagyok, mert élek, és ez nem hátrány</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/02/09/velence-magyar-konzulatus-tiltakozas-antifasiszta/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:30</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Antifasiszta tiltakozók szállták meg a velencei magyar tiszteletbeli főkonzulátust</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/02/09/otp-kivonul-romaniabol-csanyi-sandor/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:28</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kivonul az OTP Romániából</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/02/09/torocsik-dani-szoboszlai-dominik-tetovalas/"><span class="m-nonstopWidget__time">17:09</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Törőcsik Dani elmondta, milyen volt három napon át öt és fél centire lenni Szoboszlai Dominiktól</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://sokszinuvidek.24.hu/mozaik/2024/02/09/fenyoszlop-legkoroptika-egbolt-predikaloszek-nagy-hideg-hegy/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:55</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Különleges fényoszlopok jelentek meg az égen</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://rangado.24.hu/magyar_foci/2024/02/09/gruber-zsombor-ftc-puskas-akademia-atigazolas-nb-i/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:51</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Felcsútról igazolt 19 éves támadót a Fradi</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/a-szegedi-egyetemistak-torzshelyei-jate-nyugi-felveteli/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:45</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> A szegedi egyetemisták törzshelyei</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/hogyan-mukodik-felsooktatasi-pontszamitas-felveteli-intezmenyi-tanulmanyi-erettsegi-plusz-pontok-szamitas-pontkalkulator-szte-szegedi-tudomanyegyetem/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:45</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Hogyan működik a felsőoktatási pontszámítás?</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/novak-pedofil-kegyelem-tuntetes/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:41</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Több ezren vonulnak a Sándor-palota elé Novák lemondásáért</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/csepreg-halalra-eheztettek-a-kisfiukat-vallomas-itelet/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:32</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> „Eldöntöttem, hogy nem törődöm vele, s tudtam, hogy ebbe bele fog halni” – elítélték a két és fél éves kisfiát halálra éheztető csepregi házaspárt</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kultura/2024/02/09/meghalt-derrick-mcintyre-basszusgitaros-jamiroquai-dynamite/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:15</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Meghalt Derrick McIntyre basszusgitáros, aki a Jamiroquai-jal is játszott</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://rangado.24.hu/nemzetkozi_foci/2024/02/09/szoboszlai-dominik-combserules-jurgen-klopp-liverpool/"><span class="m-nonstopWidget__time">16:14</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Szoboszlai versenyt fut az idővel, hogy játszhasson a Ligakupa-döntőben</span></a> </li></ul></div><div class='m-nonstopWidget__cnt fresh-top-content'><ul class='m-nonstopWidget__list list0-24'>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kulfold/2024/02/09/novak-katalin-katarba-utazott-vizilabdameccs/"><span class="m-nonstopWidget__time">11:21</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Novák Katalin a botrány közben Katarba utazott, és megnézte a vízilabda-válogatottat</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/kozelet/2024/02/09/szorenyi-levente-novak-katalin-k-endre-kegyelem-dontes-tanacsado-visszalepes-lemondas/"><span class="m-nonstopWidget__time">13:37</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Szörényi Levente: Novák Katalinnak el kellene gondolkodnia, hogy be tudja-e tölteni a pozícióját</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/02/09/balazsek-uj-musorvezetotars-kiderult-ki-lesz-vadon-jani-utodja/"><span class="m-nonstopWidget__time">07:25</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kiderült, ki lett Balázsék új műsorvezetőtársa Vadon Jani után</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/torok-gabor-orban-viktor-megalazta-novak-katalint/"><span class="m-nonstopWidget__time">10:29</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Török Gábor: Orbán Viktor megalázta Novák Katalint</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/meghalt-egy-neveloszuloknel-elhelyezett-hat-honapos-kisfiu-tarnaorson/"><span class="m-nonstopWidget__time">14:23</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Meghalt egy nevelőszülőknél elhelyezett hat hónapos kisfiú Tarnaörsön</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/fn/gazdasag/2024/02/09/inflacio-meglepetes-ksh/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:01</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kijött a legfrissebb inflációs adat, erre még az elemzők sem számítottak</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/a-megmaradt-etelt-adtak-a-tanarok-egy-koszos-ruhaban-jaratott-es-rettenetesen-elhanyagolt-gyereknek-mert-az-anyja-nem-fizette-a-menzat/"><span class="m-nonstopWidget__time">09:50</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> A megmaradt ételt adták a tanárok egy rettenetesen elhanyagolt gyereknek, mert az anyja nem fizette a menzát</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/elet-stilus/2024/02/09/novak-katalin-kegyelmi-dontes-pedofilia-sandor-palota-tuntetes-kajdi-csaba-ismert-emberek-reakcio/"><span class="m-nonstopWidget__time">13:17</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kajdi Csaba Novák Katalin kegyelmi döntéséről: Elröhöghetünk a génkezelt ukrán gabonán, ezen viszont nem</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/novak-katalin-kegyelem-pedofil-indokolas-ellenzek/"><span class="m-nonstopWidget__time">05:47</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Kegyelem a pedofilsegítőnek: Novák Katalin hibázott, de a politikai felelősség Orbánéké</span></a> </li>
	<li class="m-nonstopWidget__item"><a class="m-nonstopWidget__link cf" href="https://24.hu/tech/2024/02/09/messenger-facebook-meta-hiba-ablak-bezaras/"><span class="m-nonstopWidget__time">14:48</span><span class="m-nonstopWidget__txt title"> Megint meghülyült a Facebook és a Messenger</span></a> </li></ul></div>
	</div>
	</div></div>		<!-- CTS - right020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right020>
				<script>
					try {
						tagging.render('right020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
	<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<style>
.sidebar .-morePosts .m-articleWidget__innerWrap {
    display: block;
}

@media (min-width: 992px) {
    .single .sidebar .m-articleWidget.m-articleListWidget {
        margin-left: 0;
    }
}

</style>

<div class="widget m-articleWidget m-articleListWidget _ce_measure_widget m-articleWidget -morePosts h24-col-2 real-size-8" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Lista nézet - Jobbhasáb - Mesterszám"><article class="m-articleWidget__wrap cf -hasImg -baseView  -automaticArticles -noTag" data-ce-measure-widget="Cikk Ajánló Komponens - Lista nézet - Jobbhasáb - Mesterszám Cikk">
	<div class="m-articleWidget__innerWrap">
						
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/02/09/novak-katalin-katarba-utazott-vizilabdameccs/" 			   class="m-articleWidget__linkImgWrap">
								<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 93.6vw, (max-width: 767px) 340px, (max-width: 991px) 492px, (max-width: 1207px) 62.9vw, (max-width: 1299px) 759px, 833px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat.jpg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/426468582_942553087232274_1782651983357905368_n-masolat-1140x641.jpg 1140w" />			</a>
											<div class="m-articleWidget__wrapTitleCnt">
						<div class="m-articleWidget__titleWrap ">
				<h2 class="m-articleWidget__title  -fsMedium -firstTitle">
					<a href="https://24.hu/kulfold/2024/02/09/novak-katalin-katarba-utazott-vizilabdameccs/" 					   class="m-articleWidget__link">Novák Katalin a botrány közben Katarba utazott, és megnézte a vízilabda-válogatottat</a>
				</h2>
							</div>

												
								</div>
	</div>
</article>
<div class="m-articleWidget__articleListWrap -more">
<div class="m-articleWidget__articleListItem -fsSmall">
	<a class="m-articleWidget__title -fsSmall"
	   href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/meghalt-egy-neveloszuloknel-elhelyezett-hat-honapos-kisfiu-tarnaorson/" >Meghalt egy nevelőszülőknél elhelyezett hat hónapos kisfiú Tarnaörsön</a>
</div>

<div class="m-articleWidget__articleListItem -fsSmall">
	<a class="m-articleWidget__title -fsSmall"
	   href="https://24.hu/kozelet/2024/02/09/szorenyi-levente-novak-katalin-k-endre-kegyelem-dontes-tanacsado-visszalepes-lemondas/" >Szörényi Levente: Novák Katalinnak el kellene gondolkodnia, hogy be tudja-e tölteni a pozícióját</a>
</div>

<div class="m-articleWidget__articleListItem -fsSmall">
	<a class="m-articleWidget__title -fsSmall"
	   href="https://24.hu/belfold/2024/02/09/torok-gabor-orban-viktor-megalazta-novak-katalint/" >Török Gábor: Orbán Viktor megalázta Novák Katalint</a>
</div>

<div class="m-articleWidget__articleListItem -fsSmall">
	<a class="m-articleWidget__title -fsSmall"
	   href="https://24.hu/elet-stilus/2024/02/09/balazsek-uj-musorvezetotars-kiderult-ki-lesz-vadon-jani-utodja/" >Kiderült, ki lett Balázsék új műsorvezetőtársa Vadon Jani után</a>
</div>
</div></div>
		</div>
	</div>
		<!-- CTS - right030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right030>
				<script>
					try {
						tagging.render('right030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right040 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right040>
				<script>
					try {
						tagging.render('right040'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right050 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right050>
				<script>
					try {
						tagging.render('right050'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right060 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right060>
				<script>
					try {
						tagging.render('right060'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right070 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right070>
				<script>
					try {
						tagging.render('right070'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right080 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right080>
				<script>
					try {
						tagging.render('right080'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right090 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right090>
				<script>
					try {
						tagging.render('right090'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - right100 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right100>
				<script>
					try {
						tagging.render('right100'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
							<!-- CTS - right-bottom -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right-bottom>
				<script>
					try {
						tagging.render('right-bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
</div> <!-- .is_content -->

<!-- IS_END -->

<!-- Not cached: template-parts/content-single -->
					<div id="stickyHomePageRecommender" class="_ce_measure_widget"
						 data-ce-measure-widget="Beragadó címlap ajánló">
						<div class="closeBtn"><i class="fa fa-times" aria-hidden="true"></i></div>
						<div class="cf">
							<div class="imageContainer"><a href="/"><img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-320x180.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="50vw" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-1536x864.jpg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00-1140x641.jpg 1140w, https://s.24.hu/app/uploads/2024/02/ill24_haromharmad_cover_00.jpg 1920w" /></a></div>
							<div class="descContainer"><a class="descContainerLink"
														  href="/">Erre rámegy Novák Katalin politikai karrierje, tán Varga Judité is</a></div>
						</div>
						<div class="infoContainer cf">
							<div class="descContainerTxt">Nézd meg a legfrissebb cikkeinket a címlapon!</div>
							<div class="btnContainer"><a href="/" class="a-btn -btnPrimary btn btn-primary openBtn">Megnézem</a>
							</div>
						</div>
					</div>
								</div>

		</div><!-- .site-content -->
	</div><!-- .-mainContainer -->
	<!-- modal dialogs -->
	
	<div class="container">
		<div class="row">
					<!-- CTS - bottom -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=bottom>
				<script>
					try {
						tagging.render('bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		</div>
	</div>

	<footer class="o-page__footer site-footer o-footer" id="footer" role="contentinfo">
	<div class="o-footer__wrap container">
		<a class="o-footer__logo" href="https://24.hu/"></a>
		<div class="o-footer__col -socialCol">
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -fbLinkFooter" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -youtubeLinkFooter" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -instaLinkFooter" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
		</div>
		<div class="o-footer__col -categoryCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Témák</h2>
			<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInFooter">
				<ul><li><a href="https://24.hu/tag/novak-katalin/">Novák Katalin <span class="menu-logo-novak-katalin"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/rasko-eszter/">Ráskó Eszter x Balázsék <span class="menu-logo-rasko-eszter-x-balazsek"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/vizes-vb-2024/">Vizes vb 2024 <span class="menu-logo-vizes-vb-2024"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/izrael/">Izrael <span class="menu-logo-izrael"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/">orosz-ukrán háború <span class="menu-logo-orosz-ukran-haboru"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/oscar-dij-2024/">Oscar-díj 2024 <span class="menu-logo-oscar-dij-2024"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -partnersCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Partnerek</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<div class="o-footer__txtCol -firstCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hazipatika.com/"  target="_blank" >Egészség</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/"  target="_blank" >Vezess.hu</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://firstclass.hu/"  target="_blank" >First Class</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hirstart.hu/"  target="_blank" >Hírstart</a></div><div class="o-footer__txtCol -secondCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://lap.hu/"  target="_blank"  rel="nofollow">LAP.HU</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://nlc.hu/"  target="_blank" >NŐKNEK</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlap.hu/"  target="_blank" >Startlap</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlapjatekok.hu/"  target="_blank" >STARTLAP JÁTÉKOK</a></div>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -serviceCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold">Szolgáltatás</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<ul class="o-footer__txtCol"><li><a title="RSS" href="https://24.hu/feed">RSS <span class="menu-logo-rss"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/hirlevel-feliratkozas/">HÍRLEVÉL <span class="menu-logo-hirlevel"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/impresszum/">IMPRESSZUM <span class="menu-logo-impresszum"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/felhasznalasi-feltetelek/">Felhasználási feltételek <span class="menu-logo-felhasznalasi-feltetelek"></span></a></li>
<li><a target="_blank" rel="noopener" href="https://startlogin.hu/privacy-policy">Egyedi adatkezelési tájékoztató <span class="menu-logo-egyedi-adatkezelesi-tajekoztato"></span></a></li>
<li><a title="MÉDIAAJÁNLAT" target="_blank" rel="noopener" href="https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/hirek-szorakozas/24-hu/">MÉDIAAJÁNLAT <span class="menu-logo-mediaajanlat"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -appCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decorRectTitle u-white uppercase bold tL">Appok</h2>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.sanomamedia.hir24&referrer=utm_source%3D24humobilweb%26utm_medium%3Dletoltesosztonzo%26utm_content%3D24Android%26utm_campaign%3Dfooter" class="o-footer__appLink -googlePlay">
				<span class="hidden" itemprop="name">Android app 24.hu - friss hírek</span>
				<link itemprop="applicationCategory" href="http://schema.org/MobileApplication"/>
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank"
			   href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id379440463?pt=285839&ct=footer&mt=8"
			   class="o-footer__appLink -appStore">
				<span class="hidden" itemprop="name">IOS app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://appgallery.cloud.huawei.com/ag/n/app/C101024893"
			   class="o-footer__appLink -huawei">
				<span class="hidden" itemprop="name">Huawei AppGallery app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
		</div>
	</div>
	<div class="o-footer__subfooter tC container">
		Copyright &copy; 2024 Central Médiacsoport Zrt.
	</div>
</footer>
		<!-- .site-footer -->
			</div>

	
<div id="overlay_readers_letter" class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -olvasoiSztoriLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -olvasoiSztori">
		<img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/olvasoi_sztorik.png" alt="Olvasói sztorik" />
		<a class="u-overlayFullScreen__link u-overlayFullScreen__linkInvisible"
		   href="mailto:info@24.hu?Subject=%5B24.hu%5D%20Olvas%C3%B3i%20sztori"></a>
	</div>
</div>

<div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -messageLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<a class="u-overlayFullScreen__link" href="#" onclick="window.hir24.messageLayer.close(); return false;"></a>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -loginAlert">
		<div class="u-overlayFullScreen__alertTxt"></div>
		<div class="u-overlayFullScreen__alertLoginWrap">
			<a class="u-overlayFullScreen__btnFirst a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="#"
			   onclick="return false;"></a>
			<span class="u-overlayFullScreen__textBtwBtns m-login__link -coloredLink text-center"></span>
			<a class="u-overlayFullScreen__btnSecond a-btn -coloredBtn -largeFsBtn" href="#"
			   onclick="return false;"></a>
		</div>
	</div>
</div>

<div class="u-bodyOverlay"></div>

	<script type="text/javascript">
		try {
			tagging.render('menu-manager');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('page-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end-adv');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
	</script><link rel='stylesheet' id='js-composer-correction-css'  href='https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/css/correction-js-composer.css?ver=1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/plugins/central-eb2020-popup//assets/js/eb2020-popup.js?ver=1707227028' id='eb2020-popup-js-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/plugins/central-follow-author/assets/js/central-follow-author.js?ver=1.0.2' id='central-follow-author-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/plugins/central-read-later-posts/assets/js/central-read-later-posts.js?ver=1.0.7' id='central-read-later-posts-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/dist/js/common-footer.js?ver=1707227026' id='site-footer-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/plugins/central-olimpics-component-widget/assets/js/central-olimpics-component-widget.js?ver=1.0.0' id='central-olimpics-component-widget-js'></script>
<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts set hooks
				if( typeof centralReadLaterPostsData !== "undefined" ) {
					centralReadLaterPostsData.hook.haveToSignIn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSignIn;
					centralReadLaterPostsData.hook.saved = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaved;
					centralReadLaterPostsData.hook.saveFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaveFailed;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleted = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleted;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailed;
					centralReadLaterPostsData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeletedAfterClickDeleteBtn;
					centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailedAfterClickDeleteBtn;
				}

				// Central Follow Author set hooks
				if( typeof centralFollowAuthorData !== "undefined" ) {
					centralFollowAuthorData.hook.haveToSignIn = window.Hir24FollowAuthor.signIn;
					centralFollowAuthorData.hook.saved = window.Hir24FollowAuthor.saved;
					centralFollowAuthorData.hook.saveFailed = window.Hir24FollowAuthor.saveFailed;
					centralFollowAuthorData.hook.deleted = window.Hir24FollowAuthor.deleted;
					centralFollowAuthorData.hook.deleteFailed = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailed;
					centralFollowAuthorData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deletedAfterClickDeleteBtn;
					centralFollowAuthorData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailedAfterClickDeleteBtn;
					centralFollowAuthorData.hook.nonSeenNumHasSet = window.hir24.header.showNoticeIcon;
				}
			</script>

<script type="text/javascript">
	//Facebook
	window.fbAsyncInit = function() {
		FB.init( {
			appId : '1127860997860088',
			autoLogAppEvents : true,
			xfbml : true,
			version : 'v3.2'
		} );
	};

	( function( d, s, id ) {
		var js, fjs = d.getElementsByTagName( s )[ 0 ];
		if ( d.getElementById( id ) ) {
			return;
		}
		js = d.createElement( s );
		js.id = id;
		js.src = "https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
		fjs.parentNode.insertBefore( js, fjs );
	}( document, 'script', 'facebook-jssdk' ) );
</script>


</body>
</html>

<!-- Performance optimized by Redis Object Cache. Learn more: https://wprediscache.com -->
